黑店裝修文宣，一4A紙一字迫人見倒

剛剛又同一班TVB fans 接觸，數緊手足裝修360同Starbucks
搭咀講左兩句
360係打人福建幫
Starbucks 係美心，即太子女在國際抹黑
之後佢地反應已經有啲唔一樣

我明白呢啲淺藍/唔藍唔黃嘅人根本唔會主動睇連儂牆
所以希望手足們諗下連儂牆除左團爐之外點可以發揮最大作用

一A4一字咁迫佢地無心都睇倒就係其中一個方法

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日

順手數左幾句TVB

文宣日，有無唔係P幫推